五年前，烏克蘭革命點解97日就成功？

Winter On Fire

和理勇武，缺一不可
1. 好多烏克蘭人民知道政制腐敗先係根源
2. 各方面社會團體支持烏克蘭人民
3. 和平遊行去總督府，封路就衝擊
4. 獨立廣場做大本營，所有資訊行動係果到出發
5. 議員只係同政府嘅溝通渠道，運動冇特定領導人
6. 勇武裝備有鐵盾，棒，鏟泥車等
7. 全民皆兵，有力出力
8. 留守大本營，設防有哨兵
9. 正值冬季！長衫又涼爽
10. 最重要係團結一心！齊上齊落
11. 烏克蘭人有必死決心
12. 等大家補充

贏咗就係革命
輸咗就係暴動
香港人，革命唔係一朝一夕
慢慢傳播革命嘅思想啦

推

其實今次香港同烏克蘭係差在無退伍軍人組織民兵, 有就一模一樣

係 烏克蘭有退休軍人教下基本防護陣術

烏克蘭同香港分別係....大部份香港人係港豬
已完

香港可以參考烏克蘭

冇錯, 太多港豬

獨立廣場做大本營，所有資訊行動係果到出發

其實我地係咪應該都搵個大本營 煲底個頭又近狗屋 又難守

如果上街遊行果200萬人真正醒覺 已經好足夠

香港人未去到真係nothing to lose既地步

夠膽打執法人員

個獨立廣場好空曠 放到好多防線欄杆圍住外圍

人地係戰鬥民族底，不怕犧牲，同埋最後因為呢場示威死左6千幾人

有中共撐腰好難去到盡

喺香港俾警察打唔可以還手

係 政府開槍殺人都得

6千幾人係克里米亞內戰啊痴線，講之前fact check 下先啦個示威死200個都冇

130人死 6000人傷 咪亂噏

烏克蘭咪一樣以為會有普京撐腰
同埋美國講名 出得解放軍就證實一國兩制收皮
到時仲有國際救援

皇后像

所以無得比，如果你話依家行出去，有機會死

不論市民/警察都會淆底

烏克蘭都係經過橙色革命先叫做醒覺

烏克蘭都會有唱歌時間好振奮

香港獲獲大野都夏天發生

其實烏克蘭都有 3,4 成人親俄 , 成功只係國會啲反對派仲有啲良知

啲大人老一輩怕到時會亂
其實我都理解佢地

係好撚熱 短衫中胡椒又痛

PP就唔好搞啦
612當日俾大家容身係出自好心
好心既背後係要承受各方壓力
唔應該濫用

連容身既據點冇埋就冇地方掩護大家

你睇71話有衝擊，都唔知有無三十期萬人出黎

眾籌烏克蘭退伍軍人做Training 有無得諗

想知烏克蘭係唔係同香港一樣有班保皇議員
有一班廢老藍絲會反對，唔好搞亂社會啦

烏克蘭死左200個 傷左幾千個
之後變成內戰...
如果大家無呢個程度既心理準備根本無得搞

你啱，死傷人數6千幾

香港人勇武需要時間升級

好難要求一大班示威初哥，一黎就去到人地掟開gas bomb個level

香港比鳥克蘭更難做到，人地有為國家軍隊，中國只有黨軍。 香港人加油，更難更惡劣我地都要一齊做到。

如果遊行加埋剷泥車一齊會點

個大本營附近有啲宗教教院俾人走難

Push

咁阿拉伯之春又點解成功？

純粹討論學習下
我信香港人會慢慢成長

其實佢十年前有個橙色革命係失敗嘅

無錯烏克蘭係成功 但佢地既運動有好多人犧牲性命而換返黎 我地唔需要同佢地一樣 我地既精神應該係建基於一個都不能少既情況下去抗爭

希望大家下次可以一齊出去發夢 就算你唔係想去前線 都可以去現場打氣保護自己人

烏克蘭過去幾十年犧牲左太多嘢，遠至30年代大飢荒

所以點解佢地咁有決心

唔好話200萬啦 有十萬企出嚟已經掂

對面會出坦克

最大原因係烏克蘭窮,香港雖然亂但經濟好

最後搞左個伊拉克內戰同IS 出來

跟住搞到歐洲難民危機

香港地一半都係有錢佬
生活安穩仲乜要無啦啦同你革命呀

希望遲啲會搵到一種香港式民運方法

橙色革命係成功架喎

posh

連登仔唔敢面對嘅歷史

但佢地係唱國歌
香港有無可以同樣振奮士氣嘅歌

鳩up
屌你老母豬隊友

香港既後生仔我相信有一部份人已經唔怕死
反而警察果邊可能有d好怕死

最重要嘅得一點
人地有槍

你試下叫烏克蘭次次都今天我睇下會唔會成功

好似係關於總統選舉舞弊？

冬天多長假去哂旅行…

分別係我地背向偉大既祖國

香港人真係..
一日有工翻一日有飯食係會覺得唔關佢事
同埋真係要有個地方好似人民廣場咁
有得食有得醫有得避

仲有大家有時間操得就操個body
有得練體能就練

我地依加情況係講緊還擊3個圍一個驚犬都怕
不過加油 佢地係一個寫照
我相信終有一日會出現好似烏克蘭一樣嘅革命

講就生尻猛 又唔係你入去坐

係 打之前就出牧師，媽媽去傳導下
開打就出男人 軟硬兼施

Sem break先有人

暑假時期

我相信種子已經種下
其能量已經開始萌牙
大家拭目以待

push

香港好逼市區冇乜大空地

烏克蘭人對住差佬開實彈都照衝

係香港太多既得利益者同港豬
有層樓/公屋揸手
唔考慮下一代黎講香港真係天堂

我傳播咗俾我啊媽

佢地有自己既農業同工業，咁開啲工/農業既車黎坐陣已經爭好多

大大力推

人地跑得快 左右避子彈

佢地東邊都係俄佬

維園呢

因為香港太多中產

香港仲係有班撚樣覺得唔關自己事
坐係屋企涼冷氣

香港都多貨車 地盤車

97日就成功

我哋未夠1個月唔使灰心

佢地唔怕死

仲要係大部份都唔怕

邊有咁多人守，兩秒就清場啦

心態決定境界講真 我怕

啱 唔好睇少香港人學習進化速度

唔好FF太多
香港人仲未個個都去到果個「地步」
就算明都唔係個個無嘢輸，太多顧慮

推，有冇武術撚，教下大家點應對d狗打棍法，01武備志做d野啦！

無錯
我地學習速度驚奇地快
往後發生咩事無人會預計到

長距離武器

接受現實
出黎既2萬都無

香港人畀返工返學困住，根本冇幾多人做咗心理準備括出去，除非去到一個經濟差到貼地有大量人口失業嘅地步，啲人先可能會唔怕死。

佔立會只係屬小學雞
解放軍先係大佬
當港府宣布不再受控就會出大佬
到時先真勇武

yes
佢地都係有前置因素
呢場革命係導火線

你係chartered garden 做base camp lo
夠近

涼乜鳩野爽
我記得有一幕係親俄份子捉左一個示威者，逼佢除衫罰企，凍到仆街

維園

因為個總統走左佬投靠俄仔

烏克蘭死左幾百人、傷幾千人，香港有幾多人做好身邊人隨時俾實彈射死嘅心理準備？
利申唔認為烏克蘭係值得參考嘅例子

好感動

其實如果烏克蘭無據點
反而可能死少好多人.就係裝備唔夠對方勁硬碰硬先搞到咁
記住我地唔係要複製人地既革命
我地只係"參考"

其實烏克蘭而家分裂左，有差唔多一半人唔支持歐盟派
我地冇必要令班藍絲支持我地，但自己人絕不能割席分化

同埋個革命後期變左戰爭
死左幾千人

當西史學習下

今次個時機都ok
回歸紀念日搞 全世界知個問題係邊

帶頭盔 純軍事討論
一隊軍隊精唔精銳
除左裝備體能之外
心理層面好重要
訓練有素既軍隊可能死傷剩3成都唔潰敗

老實講香港人從來冇受過咩軍事訓練
一直以黎生活安穩
有幾多人真係唔怕死
有幾多人對面開實彈都唔怕........

純粹覺得冬天舒服過夏天

期待一人一武器的一天

香港啲路放唔到坦克

會唔會諗下點令中國內亂自顧不暇先實際d?

你打贏了港共，仲有個中共

依啲就係老一輩出動嘅時候

驚層樓啊 收成期!

中国的同胞！欢迎來港！

希望有同胞睇到

香港人都識進步

無錯 太過和平啦

3，7，11做到一半
4，6，8，9就差好遠
其他條件基本上都吻合

因為香港人未接受到勇武呢種抗爭方式
勇武抗爭喺香港正式抬頭都只係隔左3年時間
如果要好似其他國家嘅抗爭咁成功 要令香港人贊同或者唔反對勇武先
所以呢個月運動後係應該思考點宣揚勇武抗爭
最後先會成功

glory to ukraine
glory to the heroes

烏克蘭有好多人真心親俄 , 懷念蘇聯強國時代 , 否則個總統都唔會連贏兩次 , 親歐主要都係年青人 , winter on fire 其實好多野都無講 , 政府收手都係因為軍方有分歧 , 並非咩防暴隊內部分裂 , 5000人防暴隊得 24個倒戈就睇得出咩事 , 親俄總統倒台時班防暴隊去晒克里米亞幫俄羅斯做前鋒

因為背後無中共

人地流血程度遠遠超過香港
香港到71做烈士都係得4個

我並唔係鼓吹要有流血事件，亦都唔希望有，因為本身香港人嘅生命好矜貴，但係香港嘅民眾，有必死嘅決心真係寥寥可數，當人人都唔怕死，要同個極權政府死過時，香港革命先有成功嘅基礎。

再者，香港嘅抗爭者好多時都有政治潔癖，我唔否定有佢價值，因為爭取民意始終係要由呢個出發點去諗。但長遠落去其實都會拖後腳。況且歷史係由勝利者編寫，萬一輸左，人地只會笑on9

［文宣］梁天琦：民主嘅果實係要用血汗灌溉

睇左winter on fire 太凍果陣留守都好辛苦

但係佢地一早獨立左俄佬

屌真係個問題根源

大家唔好淨係睇winter on fire
佢淨係由抗爭者角度出發
其實除左抗爭者之外，佢內政到後期亂哂，好多主要官員都唔聽佢話離哂職，所以佢先要半夜趕住走

不過winter on fire的確係可以引導更多人支持勇武

的確係，好多野冇show出黎

香港啲濕凍

Win once or lose it all.
香港人，加油！

好快有

到時唔知會有咩議員官員會企喺我地身邊

其實人地贏結果
但係輸既遠比贏既多
流血死傷唔再講
獨立後其實領土少左
同埋各方面因素先促成佢地既勝利

烏克蘭好歹都係民選政府，總可以推翻的

烏克蘭最後一晚警告唔落台就直接武力攻入去，然後個總統就著草

裝備

冇錯 呢啲嘢係要慢漫浸返嚟

死咗過百個示威者

真香港邊有

光復香港 時代革命

up

香港理論上係有退伍軍人，英治時期皇家香港兵團，97先解散，除非走晒佬，如果唔係仲在生

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

me too...

因為人地堅慘，我地扮慘

其實係大部分人都有負擔姐
令到大家無負擔就可以團結啦
即係香港好似沙士，股災咁

香港作為革命基地歷史上一直如是

冇睇過咪睇下囉

Dont judge each day by the harvest u reap, but by the seeds u plant

你唔係去到餓死都好難全民起義搞革命

但烏克蘭本身都係民選?
其實普京雖然選得核核突突, 但做個樣都叫民選.
擺明唔係民主真係得返支共同北韓.
共匪打仗垃撚圾, 但屠殺華人就好撚勁, 我覺得我地情況分分鐘比烏克蘭仲衰.

我淨係睇左winter on fire, 覺得班民眾一D都唔暴力, 同網上D好有氣勢既圖片相反.
燒車胎都係防止警察推進, Molotov都係防衛既多, 而且冬天加上地方又大, 阻嚇力多於實際攻擊力.
由頭到尾最主力可能都係掟磚only.
但講緊警察已經偷偷地換實彈殺人.

至於成功, 我諗都係因為全國大罷工比壓力政府?

鏟泥車呢

你當共產黨流？
97個月都未必贏到啦

烏克蘭嚴重好多，好似一班人戴口罩聚集已經犯法

香港太多豬、幾塊玻璃都叫晒春、仲邊會有人做？

要必贏首先中國有內亂

所以支共唔洗你香港人當兵就係咁解

推當休息下睇場戲

烏克蘭的人民渴望自由同人民尊嚴
而香港好多人覺得錢最重要，民主吾可以當飯食。

去過發夢就知，現場基乎都係三十歲以下的年青人，而烏克蘭大人會挻身去保護年輕人，但香港就算只係撞玻璃都要割蓆。

烏克蘭有退伍軍人訓練示威者保護自己，香港示威者只能靠自己摸索。

烏克蘭甘想加入歐盟係因為曾經經歷蘇聯時期，吾想歷史再一次發生，香港好多人游水落尼脫離共產黨，但而家卻想投入返佢地懷抱。

佢哋係民選政府，我地吾係。

無可否認西方國家人民勇武過我地好多，都團結好多。

單睇第一點已輸

完

當有人帶頭做死士之後
陸陸續續就會有更多人響應

橙色革命選出黎個政府都係俄底

即刻行共產制先講

烏克蘭本身係歐聯係最撚柒窮既國家
大部份人真係nothing to lose
呢個係最大原因

佢地放火唔會有自己人話做咩咁危險
因為佢地知道火係保護自己人既防線

烏克蘭係主權獨立國家，香港係被殖民國家

我都認同要傳播革命思想
如果可以感化新界牛就好 例如元朗
元朗多圍村牛 佢地傳統追生仔 又有新移民
元朗可以動員嘅新血都好多
仲啲廢佬 佢地癲係上嚟 比得上六七暴動
雖然係好高難度 但長遠結果同收獲都好勁

冬天太凍 不了

香港仲有好多中間派，第一點已經係分別

冇計，最多學生靠班廢中收得皮

未輸未輸
講多啲就得 屋企人係第一步

香港隔離就中國 有乜野就直接落黎 冇嫁啦

革命不是請客吃飯 不是做文章 不是繪畫繡花 不能那樣雅致 那樣從容不迫 文質彬彬 那樣溫良恭儉讓。革命是暴動 是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

因為烏克蘭果陣面對既係親歐/親俄，陣營好明顯，所以民眾好容易作出選擇
但香港而家係無呢個對立，民眾都好難揀，所以唔會做到烏克蘭果陣老中青都一齊反既情況

人地烏克蘭差唔多每日有人被殺死，香港未去到咁癲，港豬固然有但絕對唔係主因

係 佢地捉埋d賣國賊塞入垃圾桶

無錯

引導佢地
一旦成功，你地都係利益者

依家中國推緊上海整走香港市場
又用中環起海軍碼頭
又話2025攻打台灣
當你30以下對經濟民主無希望,30以上資產比共產黨控制
人民連生活既基層面都無埋就唔會再同你政府客氣
唔好忘記2047之後買樓名義上歸你,但多左條條款共產黨擁有以上財產最終擁有權

立法會一役真係好重要，播左粒革命種子
以往咁多年我地一路都係捱打，
無論雨傘定係６月發生既事，
一路都係處係被動。
雖然今次衝立法會輸左好多民意，
但只要將呢件事恆常化，
就可以一步步咁成功

見你P牌唔屌住
唔好打甘 打咁
唔好打吾 打唔
唔好打尼 打嚟

有 我地鬧緊佢地做廢佬

點解會咁？

又話多資源，又話最多肥沃黑土既地方

等睇有人話出老解 我會即刻屌佢老母
出老解 = 國際反彈 = 經濟制裁 = 人民食草 = 支共倒台

2047仲恐怖過1997
到時老左果班即係我地....
依家唔爭取，到時就會變後生果班屌鳩我地當時懦弱

好難，大部分都係和理非包括我，前線二百人都唔知有冇，而且好多人口中就話支持但冇出來過黎，開po叫人衝果d九成未落過場，一見催淚彈出散得7788

俄羅斯控制住烏克蘭政府,驚佢同俄羅斯爭奪出口量
情況同共產黨控制住香港政壇一樣
明存實亡

我發夢聽到有元朗友話
“再唔係就攬個炸彈入去，一齊迫林鄭對話。
唔對話就自殺炸入去，等大家衝禮賓府搵林鄭。”

唔係咁簡單，可以參考，但唔係搬字過紙就得。
香港人 點係 烏克蘭人
對手又唔同，經歷又唔同。
case by case.

烏克蘭人付出好多生命

人權組織宣布在佔領為期93天中，示威鎮暴已造成至少125人死亡，1890多人受傷，還有65人失蹤。

守唔住的話，我地就係往後嘅廢老

身邊太多港豬
要教化佢地

大陸每日放150隻鸿蒙落嚟,攪分化,另香港好難團結一心.

冬天啲狗全身裝備仲爽

因為北約就在隔離

我都會發開口夢咁同我老母講 壓力大呻下姐

有都唔會守啦，入埋去大家都走哂

因為佢地係烏克蘭人？
香港人好多可以唔反對你衝
不過一齊不了

都兩睇
落黎老個d以前洗晒腦
後生都仲有小小人性(記住係小小)

無錯!!
當我地20歲，果陣就48歲
最穩定果陣黎..........到時可能又移民走哂
留返D屎比後生食

人地死好多人換返黎

下次美國航母停靠香港之時？

我負責搬物資

愛丁堡

香港有退休警察教官/華籍英兵，不過會唔會有人好似烏克蘭咁就另一回事

但我想講新界係半個軍火供應商
年年新年都燒炮仗
警察都驚左 唔嚟捉

中共信得住，豬乸都上樹
當年蘇聯比軍備共產黨
共產黨唔走去抗日
走去打國民黨(現今台灣政府)

入到境當你贏

希望大家吸取教訓

其實如果個個烈士都學以色列格鬥術
一定好抽過葉問

太天真了
英國國會議員都唔比入港
依家香港好似當年文革前奏咁

2. 各方面社會團體支持烏克蘭人民

for Hong Kong, hard to admit but we are not majority.

係中國歷史上,次次朝代變更主要原因都係得一個
就係窮到冇飯開

成日拎外國黎比
歷史/文化/教育/經濟都唔同
正如鬼佬唔鐘意儲錢,華人好撚鐘意儲錢

有d野你要變唔係唔得,你只可以等上一代老死左先得

另外一個分別係烏克蘭政府又 on99 不斷潑火，不斷升級，又開真槍又燒醫院，又通過法例禁頭盔禁口罩禁車隊

今次香港政府明顯想拖想帶輿論爭民意（雖然唔成功）

人地贏在有視死如歸的決心
心中只有抗爭
香港人從小比人管治到聽聽話話，只會諗唔好影響到我返工返學
比人踢出校、冇左份工點算，莫講話受傷、留案底
好多中立的人其實自私到不得了
佢地的無意見或兩邊支持反對只係助長暴權者的氣焰
好彩抗爭成功就坐收漁人之利
其實唔意外，香港人就係夠自私功利香港先成為國際金融中心

有老解 邊到一樣啊

烏克蘭軍隊都係烏克蘭人 自己老婆仔女親戚朋友長輩都會勸佢哋倒戈

就算打 都驚打到自己人

老解只需同黨負責 完全無後顧之憂

其實同林奠一樣 點解二百萬加一出嚟 都唔使落台

點解警察濫用職權 血腥鎮壓都無事 都夠膽

所有源頭就係上面有人支持
法律 制度 經濟 軍事 種種暴力加害

唔好妄想武力係有用 唔好吹捧義士

不割 要保護 但係衝擊立法會
絕對係成本高昂 效益極小 其至負數

坐十年 就算要做 仲有好多效益更大嘅嘢可以做

睇到預先錄片 室內佈防 臨陣撤退 仲有水刷隊長叫人衝 就知道 你一衝就中計啦

希望理性討論 真係唔好有人再中陷阱

尤其年輕學生 希望慬守 不被捕 不受傷 嘅大原則

還有 烏克蘭係ㄧ個獨立政府， 俄羅斯沒有以前蘇聯的影響力，先可以成功，如果以前的捷克或波蘭等華沙條約就困難好多。

大前題美軍會唔會幫你先？

武力級數問題,烏克蘭人民真係有槍的.所以一宣佈發動武裝革命代表真係會殺Q咗個總統,個總統嚇Q到要走佬.

烏克蘭有無收錢兼打人嘅廢中廢老先

香港人有時好自私功利
不過有時都好無私團結

一齊守護香港人權，唔再比政治一步一步打壓香港人，係要大家一齊團結，向住同一個目標

一個都不能少

香港人如有要參軍，隊軍隊一定已經圍鳩左警總同禮賓府
所以點解香港人無軍隊就係咁解！

We are not afraid To Dead for the freedom

今朝我都睇完
希望我地最後都可以成功
好似佢地咁 流勝利嘅眼淚

記得以前有個同事個朋友做黑警， 葉繼歡年代周街AK，好多警察都遲職，因為佢地都係驚死唔係講玩嘅時候佢哋都真係會驚死

其實點解咁迷戀港島，又狗竇又難守。
上次發夢到底有無人記得旺角 😂

愛丁堡廣場

人地有鐵支同鏟泥車香港得把遮...

港豬幾時先覺醒

如果佢地大部分都覺醒

到時就時機成熟

人地真係團結地面對而唔係到關鍵時刻呃自己團結地撤退

香港人算吧啦，爛果幾塊玻璃就好暴力，都係等佢地俾人送中算啦

要有決心夠薑挑機駐港解放軍先得，
唔好以為講笑，
當KO 警察，推反政府，最後就係老解，要有定呢個心理準備先得

。。。。
阿拉伯之春後ISIS坐大喎

香港國際金融地位高過烏克蘭，而且英國口頭上都有睇場責任（雖然冇睇過） 呢d 都係香港獨有優勢。

向烏克蘭人學野同時，千其唔好忘記自己手上優勢，盡量exploit

係 香港有本身優勢
中國應該唔會隨便出解放軍

其實有冇得課金 組隊軍隊
唔洗好多人啦
100人企前排 都好呀, 通常都有僱用兵

利申: 講緊打遊戲機 三國戰國時代果隻

要喚醒身邊嘅人 加油各位

3. 和平遊行去總督府，封路就衝擊

你睇下無論法國，美國，烏克蘭邊度有地方遊行同衝突係分開ga

如果用重型車攻擊
個司機係必死，一定開槍射殺

香港人未有呢個覺悟

但香港人覺得自己too much to lose......
太勇武仲會比自己人批鬥.....

香港都有循道衛理

就算阿拉伯之春都死傷好多人，唔係“和平示威黎

烏克蘭可以唱國歌, 一來振士氣, 二來表明同俄羅斯分隔
香港冇獨立歌...
今天我 都OK嘅, 71 近PP都有人 live band 唱, 好有凝聚力

有百人軍隊一定俾政府定性暴動
反正洗濕頭 到時就可以去狗屋借裝

仲有人覺得遊行 衝突要分開
要宣傳多啲 和理＋勇武= 香港人

幾架大型車輛一齊向後行得唔得？

講下都比人話分化三毛

你咁睇重老人細路安危（d人假設佢哋on9唔識走）,咪比支共統治多三十年lor

今天我都幾好每次實有
見認住香港人由和理變勇武

克里米亞攞返未？

partly因為佢哋個總統係民選嘅，佢哋會驚反對派，而香港嘅反對派呢。。
同埋華人基因就係搵錢最緊要，唔好破壞社會安定所以啲上年紀嘅人唔會好似啲退伍軍人咁樣出嚟撐

唱歌會被人鬧

香港民心未夠團結，仲有D ON中立撚
未夠不顧一切，仲有好多人顧忌暴力
未夠裝備，呢點唔洗講

有班俄狗收錢混入人群 , 示威者單拖時會打斷人啲手腳

71都有唱 , 咪撚9 UP

我地係咪應該搵個獨立廣場

好仆街

差佬開真槍...

讓子彈飛

一黎佢地決心大好多，為左入歐盟脫貧，而香港人係未窮到呢個地步
二黎就係你第二點，佢地有律師，有醫療團體，有退休軍人支持，我地呢？得學生，乜都唔識，警犬出左槍起馬走大半人，點打

你咁樣諗已經注定失敗
我幾肯定大部分人都係唔想暴力
你地一味鬧港豬只會拒之門外
大愛L既天性就係咁
但你無左佢地唔成事

香港正值暑假，多學生

係咪未必一定要近海呢？
或者如果偏遠嘅港島地區
or啲設施大樓呢？

全民學詠春 氣功 泰拳 MMA
Kung Fu vs Po Po

呢個真 兩個家庭whatsapp group 入面9成人深藍

真係夏天發生好過冬天
冬天好辛苦

130 死, 65 失蹤.
直接令翌年攻克里米亞, 死6000

用大車真係同自殺攻擊冇分別
偷襲可能有奇效但反而會引起更大反撲，用軍火
而且靈活性低，衝左一下卡住停低就仆緊街
去到呢步已經係內戰level

大車唔係話冇效但其實唔係想像中咁有用
當然如果對面出真槍既話一定鐵包人好過就咁衝

打機黎講就係技能樹未開到呢個skill

希望10月1開始凍

STOP!!!! 真係唔好. 咁做真係會死好多人...
香港同ukraine真係好唔同.
1. 人地係國家, 個時有得揀入EU/親Russia, 2. D人窮到nothing to lose, 可以大部分人罷工90日, 3. 有好多人有軍訓, 4. 佢地除左ukraine 冇得走去第2度, 唔似香港移民咁容易

需要時間醞釀 時機成熟係咪可以再拎獨立出黎講

好難叫上左年紀 小朋友衝
有支持我地已經好足夠

烏克蘭革命成功係因為佢地經濟差 真係唔同香港班垃圾廢老好食好住走返出黎鬧我地搞事

岩岩睇完

打氣 symbolism 來講, 烏克蘭有國歌, 有藍天麥田旗.
香港有今天我, 叫做有 unofficial 歌 (獅子山下都可以)
但抽氣扇旗... 不了, 黑紫荊旗又太陰沈...

出得坦克就會好大獲
依家全世界甚至習近平應該都好驚64重現
出得解放軍到時成件事就唔同
可能又築起人鏈阻止啲坦克

香港人有錢，另類經濟戰場可能更有效同唔洗流血。

香港唔駛服兵役, 係致命傷
但又唔想俾老解訓練
英兵又走咗

係唔夠窮 明白無？

冬天好緊要

幾好睇 對民運了解多咗

Do you hear people sing

其實係, 烏克蘭有軍人出黎撐運動, 就算無出動, 抗爭者都會知最大嘅敵人只係差佬同政府

雖然差佬連sniper 都出埋, 戰力都差好遠, 但始終唔係軍隊

而家香港人始終要面對佢地的確係有最後手段, 而且佢地殺香港人一定眼都唔會貶

大量走資 不過要班有錢人都肯咁做先得

唔係想撥冷水，但睇完winter on fire我仲灰左
基本上成個運動由政府開始殺人之前同而家香港都相似，但我想講下唔同既地方

中共對香港係溫水煮蛙式，慢慢少少地咁搞鳩你，變左好多人真係唔識醒，覺得唔搞事就冇問題。而烏克蘭爆發革命既導火線係總統臨時背棄承諾，果種一刀切令好多人知道呢下完全係大倒退而激發民怨，佢地真心知道已經nothing to lose, 反而煮蛙式令香港人以為“其實唔算好大鑊”，所以民意依然唔係一面倒，香港人亦唔敢去太盡，仲停留係和理非階段

另外林鄭對上仲有個boss係中共，烏克蘭人就直接劍指佢地既總統，我地要贏其實仲隔重山。同埋烏克蘭本身已經係行雙普選，議員同總統都係一人一票選出黎，烏克蘭最後都係靠議會罷免總統，最後先叫做革命成功。但你反觀林鄭係唔需要向市民交待，建制又係收上面order做野，去到個運動後期已經唔可以同香港相比。

一個本身已經有民主既國家都要靠犧牲百幾個義士拎換取成功，呢樣係我最灰既地方
唔係想散播失敗主義，而係唔好太過沉溺係烏克蘭既成功

慢慢嚟一步一步爭取
遲下要集中爭取普選
無可奈何 香港算係幾穩定 未到切入肉都懶得企出嚟改變

最記得出防暴隊時, 啲人諗住烏克蘭人唔打烏克蘭人,
點知真槍實彈 完全唔當你哋係人咁殺.
最後俄羅斯吞併克里米亞, 成隊防暴隊歸入俄羅斯
原來一開始已經唔係自己人...

好似 6.12 班防暴
有啲根本唔係香港人

同埋烏克蘭死左咁多人
世界各國都無點樣實際援助
所以香港成日有人覺得會有其他國家介入
其實真係好天真既諗法黎

請勿形容今次事件為革命
完全侮辱革命呢兩個字

香港有親美/親共

發夢夢見啲軍人好好藍

因為美國同歐盟都怕俄羅斯,愈吞愈多,所以出手

香港唔會發生

其實好無情講句 d警察打得越狠 開槍開得最多
就越多人出黎

記住，呢個係一個長期抗爭

成日話人港豬
好心啦 係 今日可能係好多
但我地更加唔可以令新一代唔做接班豬

再講 唔分化唔割席
唔敢勇武 唔係話人係豬
目標一致就自己人

因為大部份成年人都唔會同你地衝，乖乖地番工供樓。

烏克蘭失業率高 好多人真係窮途末路 攞條命同你搏
第二點係有退休軍人 組織training

我覺得香港人今日唔反個政府，去到個個都nothing to lose,去到中港正式拆關解放軍可以直入時先反會唔會太遲民？
而家呢一刻香港對外國仲有價值，傳媒仍然有能力報導香港既事，中共一定唔夠膽亂出解放軍，但係十年後呢？廿年後呢？香港正式成為中國城市，到時解放軍做咩冇人理，外國唔care香港呢個地方，傳媒方面得返共媒生存，去到呢個地步條路會唔會仲難行？會唔會需要流更加多血？
除非香港人甘願歸順支那，共享支那榮耀，咁就可以避免流血，但你覺得呢一代人有可能甘心咩？

要推到nothing to lose先會真正覺醒
可惜到時都唔知留喺度既有幾多係香港人
移到民既移左 仲有一日150蝗国人

焦土啦屌

關乜事, 人地有當兵, 又敢扔彈者

溫水煮蛙

正正就係支那個策略
2047未到就已經可以煮死晒
而家個機會就係維尼加大左個火候，好多青蛙開始發現啦，跳出黎啦
但係仲未知既青蛙就喺入面講：咁緊張做咩呀你地？而家舒舒服服有得食有得住咪幾好

純評論，假若香港附近水域有隊大平洋艦隊，仲要講明肯幫你，仲要睇埋金融巿場啲大佬傾惦數，咁可能有可能?

唉 逐樣逐樣蠶食香港社會表面上好穩定
坦白講 好似慢慢煮得耐 對腳發唔到力 跳唔高

農曆新年嗰次唔記得咗？

烏克蘭人可以唔返工
香港人敢唔敢？

班友成日吹烏克蘭值得香港借鏡乜乜乜又唔睇吓實際分別
望吓人哋GDP per capita仲有失業率再望吓香港啦
有邊度地方暴動唔係因為失業？有工返嘅嘢仲會出嚟搞事？

仲有人哋係主權國家，俄羅斯就算點都唔敢直接吞晒佢

大陸係全世界GDP兼military budget第二大，香港只係一個城市咋
香港本身就係中國領土，真係搞事嘅嘢，解放軍一嘢就收晒你哋皮跟住順便有藉口戒嚴

最重要係團結 5 年前 我地做唔到

今日做到 多謝連登 ！多謝各位手足！

去台灣取經

革命 — 唔係只係思想、我地情況好唔同。
我地敵人仲惡過人地西方文明國家好多， 人地有民主
我地面對緊既係極權政府 ，專打人民、監控、剝削人權
我地再遲就再無能力，返唔到轉頭 ！

對家一定會武裝鎮壓我地 ，如果搞到起義

我地急切既要係行動 但我地無軍火 無兵 ！
講左啲咩自己諗'

真·外國勢力

烏克蘭變内戰係克里米亞被侵略

同一開始要推翻出爾反爾既親俄政府係兩件事黎

最後政府推翻左無耐，俄佬就侵略

夏天戰鬥力真係減半
就咁企喺度都流哂汗

有啲港豬得嚟又以為自己好醒果啲鳩

林鄭唔肯改嘅情況下
好快會變內戰

我冇野講

我覺得呢幾次已經有好大進步, 最少多左好多人關心政治, 大家都繼續努力

搵埋大陸班維權老兵合作

我都好想甘做

眾籌買個島重建香港國好似比較容易

逼到佢出解放軍反而可以突破悶局，否則好似宜家甘唔比任何反應你先最頭痕

有無有音樂天份的義士，我地自己作一首香港國國歌